蔡英文又贏！越南拒台航班入境解禁！台外交部交涉成功

武漢肺炎疫情升溫，世界各國陸續禁止中國航班入境，台灣卻無辜受累。繼意大利拒絕台灣航班入境後，越南也跟隨，拒絕中國航班入境並包括台灣。越捷航空台灣總代理原本擔心將有7架飛機滯台，但今晚接獲越南消息釐清台灣非屬中國大陸後要解禁。根據最新公告，越南的確把台灣剔除禁止入境名單。根據美國聯邦航空管理局（FAA）最新公告，的確未有將台灣班機列入禁止入境名單。

Source:蘋果

Taiwan Number 1

Taiwan is not China

鬆章比英文

因為支那太乞人憎

越南好似係共產黨嚟喎

什麼!! 越南反了嗎? 是想要被中國攻打了嗎！！！！？

埋咗美國堆啦
古巴都係啦

越南憎支那憎到仆街

此共不同彼共

等睇蔡英文今次抗疫取得大勝
韓國瑜馬英九一鋪收皮！

越南現在親美
之前美朝峰會都係越南舉行

1979 鄧小平為咗同美國建交走去打越南

push

初解禁

台灣政府依輪勁撚到仆街

Vietnam同支那唔妥因為南海

曲線認證台灣不是支那

重點:
但今晚接獲越南消息釐清台灣非屬中國大陸後要解禁

但今晚接獲越南消息釐清台灣非屬中國大陸後要解禁。
越南撚鳩支那

小英咁好波

似 以前老毛外交革命
聯美抗蘇

BTW, 樓主，美中和好未

中國同台灣兩個國家有分別

台灣俾入，中國唔俾入，代表乜？

越南覺得
越戰的時候是自己和美國中間有一點矛盾
矛盾解開了問題便解決了

但越南覺得中共是一直找機會去侵略他
包括搶他們的領土擾亂他們的經濟操弄他們的政治
所以憎支那憎得要死

台灣不是支那

親赤納粹無好下場
btw 應該封泰國 日本 新加坡

林奠要出嚟譴責澳洲政府比香港人入境啦

澳洲支持港獨

真心做野

主要美國 背後撐住

支那有病
全世界輪流block你落你面
睇你幾乞人憎

台灣非屬中國大陸

今次微博小粉紅睇黎要停止攻擊丹麥
轉攻越南了

唔係似，係係

反中第一線嚟

承認台灣獨立

越南玩台獨

台灣

越南之前排華

越南台灣雙贏

大選完即刻睇到效果
如果選撚咗韓國魚,
肯定而家口罩又無, 大劣人又周街跑(=香港)

小朋友冇讀歷史

中越打過仗，fd極有限

大把大把打落支那度

TAIWAN IS NOT CHINA!

FUCKING CHINA!

台灣又嬴

共產黨之間都係爾虞我詐

越南都睇死你中國人係病夫反擊唔到

打咗中共一巴

越南接咗支那唔少廠 經濟準備起飛 怕鳩你咩

樓主 反中撚炒晒車未

耿爽出黎口交未

韓國魚做咗就解唔到架喇

好撚想中華民國收返香港啊

台灣并非中國大陸

777助攻

但月難D後生好中意中國喎

台灣人終於知道無投錯票

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

香港抗爭最大贏家
但香港自己抗爭完反而更黑暗

我都想有得投票

中国又win

台獨路線堅定

支那玻璃心又碎了

越南走咁前

義大利還是台灣的快速通關會員國，真是醉了

獨立真好

Taiwan is Taiwan.

趁越南打緊柬埔寨個時打到入人首都
再加南海問題
新仇舊恨同你一次過計

要求中共倒台後台灣全面接收中國領土

小朋友讀多d書啦

中越都有竹幕 好似

蔡英文好野！

完全係神級反應
強政勵治
今次危機台灣同澳門政府都加左分
曾蔭權係豬流感果陣都加過分
係呢個香港政府唔識把握機會

English Tsai 加油！

香港同無政府狀態係冇分別

sor 記錯 唔係同一回事

各位加油, 差7000幾咋!!

以前可能係，但現在小熊維尼不停搞南海，基本上佢啲鄰居都冇一個鍾意佢，而北韓和俄羅斯唔會真係幫小熊維尼，佢哋都係睇邊邊有利益行先

齋要地就話姐
但仲要接收埋d大陸人

屌，台國真係贏撚曬。香港仲係咁憨77

中國上個月先打越南邊界

🇹🇼🇹🇼🇹🇼

羨慕羨慕再羨慕

支那玻璃又碎滿地

支那人心碎，滿地玻璃同準備微博批鬥

接獲越南消息釐清台灣非屬中國大陸

老實講，全世界都知台灣係實然主權，不過唔敢開口撐，不過有老美照住，都會做下野

其實跟本冇人覺得台灣係中國一部份
係支那人日講夜講話'一個中國'炸嘛

China 中槍
POC PRC

狗：沒有人性 應儘快捐口罩予宗主國

一地玻璃心碎

台灣又贏

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

台灣 Not China

TW NO.1

共產黨最鐘意鬼打鬼，參考冷戰時，中蘇關係

耿爽口交產生器啓動 ...

小英

Taiwan!

支那哩個時候仲夠唔夠膽嘈

邊個想唔封香港，邊個就係想搞港獨

因為柒婆係想有心搞死香港

強烈譴責

Taiwan is EVEN NOT A PART OF Chi Na

越南好波

(20:34) 各位加油, 差5000幾咋! 不足1日咋, 仲睇? 仲唔快D簽 Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃" 垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

勁

面對人民
民選政府正常反應

讀下歷史啦中學生

接獲越南消息釐清台灣非屬中國大陸後要解禁

又損害中華兒女感情

Taiwan No. 1 🇹🇼

Taiwan No.1

小英我愛你

自從香港反送中開始, 台灣贏到車尾燈都睇唔到
可能台灣都好快同香港既國際地位一樣

有玻璃碎

英文證實咗成功唔駛靠自己贏

只需靠敵人失敗

笑了